做淡做左成晚TSLA,你問我答

唔好問我輸幾多
鬼唔知TSLA 升時唔好做淡咩,已經試過一做好倉,下一分鐘開始直插20蚊
所以唔好唔信邪

輸幾多

有咩部署

輸幾多？

琴晚兩點幾訓前排735 淡倉又真係俾我沽到

735 過夜now

600個陣已經做緊
輸左半年人工

Cls

我都係輸左一個月人工

今晚再做啦 信我

我都係600做,630收左皮訓覺算
諗住琴日可以報仇,點知輸到無仇報

好,信你!

唔好再估頂啦

850 準備入lp

收市前有$20唔食？

個下無記錯係大盤震左一下

心態好好喎
哩兩星期逢沽必輸
好彩細注, 已懷疑人生

訓左覺,入左都唔知

輸到無感覺
今次股災事左三四十萬

大戶 當散紙

每日都做
緊會有一日做到既
就算10日有1日做到淡都好勁
支持

盤後又夾你wow

係咪撐我咁話?

沽空佬平倉姐 (呃自己)

做淡賺錢係型d